民主派議員聯署 要求警方立即向清真寺及受傷市民鄭重道歉

民主派立法會議員聯合聲明指，數月來在林鄭政府包庇下，已徹底失控的香港警察，今日下午不必要地以藍色催淚水炮射擊九龍清真寺及人群，褻瀆宗教聖地，野蠻行徑無遠弗屆。

聲明又指，警方事後聲明卻巧言令色，聲稱「誤中」，歪曲事實、指鹿為馬之劣行，貫徹多個月來自圓其說的作風，對於警方所作所為感到震怒，並予以強烈譴責。

事發時，清真寺外沒有警方口中的暴徒聚集，現場的人士包括印度協會前主席Mohan Chugani、融樂會總幹事張鳳美及立法會議員譚文豪，當中還有小朋友，難以理解水炮車何以刻意對準他們，並將清真寺大閘及樓梯徹底染藍。當局必須立即向清真寺及受傷市民鄭重道歉，公開行動指揮官姓名及職級等資料及相關決策細節，將涉事警務人員立即停職懲處。

警方野蠻, 特登報復, 別具用心,
衰得肉酸, 佢就算點樣解釋都係冇用架喇

推！